手遊 荒野亂鬥（Brawl Stars) 搵隊友

我
杯數：18000+
加frd 標籤：RLL2UYPP（係睇好友果度左手邊輸入）
Game模式：搶水晶、搶星好啲，其次係足球

另外同frd開左個公會，
目的：想搵班中學生至大專生可以開個wts group，邊玩邊吹水咁，有啲咩意見都可以交流

戰隊名：HK RANGERs
戰隊標籤：VJRQ00UG
現時人數：小貓三四隻
所需盃數：公會就無盃數限制，肯傾肯玩就得。

手遊

手你老母遊